有冇人試過搭飛機個陣見商務艙無人坐，自己偷偷地走走坐？

先生 你坐錯位柒到死

多數同空姐坐

你坐貨倉偷渡

有冇屌

冇錢咪賺多d先坐business 囉
冇人發現你坐錯你自己都坐得唔安樂啦

米癲拉

空中補飛

你係咪on9嫁 冇錢坐就唔好學人坐商務 同埋你當班空姐死嘅咩 佢哋有張紙寫晒邊個位個客姓咩 點會俾你坐到 唔好沖出嚟啦

死窮撚

emirates 好似$2800 來回Bangkok business

你好撚柒

你當D空姐傻架？冇人坐唔代表要俾你坐，人哋airline都有規矩架

聽講航空公司網有時會有bug
Business set錯價平過econ

俾定仔屌呀

隨便坐咁我入機長室坐機師位

你都起唔到機坐咩機師位呀

咁好心你就唔好咁柒啦

睇啲youtuber講
未見過

2800 你有既

無
平時都係坐貨倉

坐商務D空姐咁老 都無年輕D
由上機俾人服侍到落機？
無咩見識係咪唔好充大頭鬼坐商務？？
係咪嫁？？

係
唔著全套老西坐商務會俾啲老屎忽空姐偷偷地笑你

EmiratesBKK長期都呢個價錢，見佢係380先試下坐，佢得個380係唯一賣點其他完全冇特別，服務又差到死，我貪平坐過一次之後，下次都坐返國泰

係到講坐cx會俾人屌

我真係認真問

Why ????

上次短褲人字拖坐F class

其實唔理你

唔通佢企係到同你傾計咩

樓主正乞兒

多數空姐坐我

我連登蕭峰

我地有head count 會數架

多數俾空姐坐

所以樓上咪話你窮撚，
CX係上等人先坐，起飛前去lounge un un腳不知幾爽

俄航試過由SVO番香港， 成機得30人

任坐

窮閪

坐空姐大脾

除褲+空姐坐上來

戇鳩
高級飛賣唔嘥係會幫正價飛嘅客昇級㗎

商務唔係會對名架咩

頭等都有位你係咪都坐

會俾人屌

空姐位有位都坐

男人婆

坐商務會乜生前乜生後招呼你
你偷坐左上商務佢地點會唔知

911 前坐jump seat最正

上等人邊班機啱時間啱地點有F/J就搭啦，反正拎住AE白金/黑卡入centurion lounge都唔使理咩airline

我之前喺倫敦返嚟都覺得服務特別差

咁如果我坐咗空姐個位，個空姐咪會坐返喺我上面

Catch me if you can

空姐會入機長室坐

點解唔訓埋 多數飛長途會叫埋黎陪訓

多數都係鄉下去香港
4個鐘都未夠我搞

AE 黑卡

機長室咪最多兩條友，正副機長坐唔晒

梗係要留返D坐落我到啦

認真答你
你有錢俾就得

坐泰航囉

坐過TG經濟，未坐過J，都可以試，TG有泰妹

Business 要用法文/西班牙文答空姐
用中文/英文會好柒

所以長途我一係QR一係CX，一黎QR正過EK，二黎大家都one world

國泰會有有一兩個係後生 兩三個中女 一兩個驅風

如果你有miles 不妨一試 見識下世界

其實我覺得 CX J 唔好瞓，同埋佢個 business lounge 成日好似街市咁

D賺行然
最鐘意唔比錢坐long leg
D crew 叫完一個走又第二個

正副後面好似仲有一個位

要炒味又係死
有乜野爽？

當你見過SQ SIN個lounge就會覺得SQ先至係真街市

BA First 係首選 服務真係無得彈 設施係舊左啲 但係氣氛一流
CX first cut cost cut 到痴線 同埋真心唔抵坐
QR business 新機嘅配置真係top tier business top3

空姐：先生隨便坐啊
我：坐係空姐大脾

媽，好撚柒呀

最垃圾淨係俾 *A 用嗰個就算啦。

不過香港 the wing 平時朝早 J 大排長龍，而 F 就茶記等位咁

Qsuite

最多你叫酒咪比d酒你慢慢揀, 個個都忙唔會主動聊你

btw 上次似NH有個著老西既日本人
捉住個應該幾高級既crew吹水吹左半粒鐘
個crew全程笑住咁聽, 唔知佢地講乜

雞嚟㗎喎

388我坐過2次, 1次得鬼佬鬼妹, 勁有feel, 又叫人幫我影相又幫人地影相
另1次一堆港女各自各打卡, 杯酒都唔係飲係影相

因為Wing最近出境，有時寧願行遠啲去Bridge

qsuite真係一流 點解仲要反魚骨

好似蠟筆小新橋段

本新諗住今年飛歐洲順便試下個Qsuite, 唔知幾時再有得飛

朝早 gate 40 閘內就 Qantas 啦
before 0730 就 Wing F

過40就 The Pier 嘅，但夜晚可以路過 Bridge 飲啖湯上樣，得佢哋先有

QR 絕對係中東三寶之冠

...

飛左十幾次次QR 淨係識過兩次qsuite 次次都唔啱時間

果然係信用欺詐仕

第一次搭飛機唔小心去左頭等倉
一坐低即刻俾人趕走

點解會去錯, 同埋個位應該幾唔同

屌其實我之前規劃幾好 每間都有唔同主題 例如Bridge有湯有葡撻 好似之前我最鍾意去Cabin飲鮮榨果汁 食三文魚 屌你依家閂埋

有位就坐
好似爭櫈仔

Qantas餐飲唔錯，不過都係慣咗喺Wing F度磨爛蓆多

...........

又係睇時間囉，其實 Qantas 有啲位追得近 CX F 架啦，除非你好 care 沖涼房嘅嘢。

次次食完嘢沖埋涼都就上機啦

巴打DM定EM？
我通常上晝機又唔會沖涼

Qantas都係近嗰邊出境先會去

a la carte 係唔同啲
the wing 個cabana 係一流

最衰香港冇ba 個concord room 如果唔係 concord room 係首選

擔擔麵好食

擔擔雲吞面

綠魔坐Y空姐都識叫我老婆X太
唔知係咪feel到我係咁𥄫佢對黑絲腳
提醒我老婆喺前面

無去過wing
但鍾意pier同bridge多啲

wing first 係首選
bussiness 嘅話都係pier 同 bridge

今日跟老師學到好多嘢

幾肯定樓豬無坐過飛機 /business
班空姐mon撚實有無人上去，同埋去過佢地廚房位個廁所見到business 有坐位表有客名同mark野架

是
平時行路去旅行

EM咋，玩得一兩年 DM 還好，玩幾年 DM 真係無咁富貴。

香港都唔係 BA hub 點會整個 concord room

係咪以為飛機好似東鐵咁 冇人Check飛

EM夠啦
去日本可以入JAL F

咁ff下都得嘅姐

先生, 請你出示登機證
你好呀, 你嘅位置係上機前係預定後面, 同後面班窮撚一齊坐架
呢個位你要加錢先坐得架
死撚開啦含家產

Business class對哂名 一坐佢就知你你邊個
理論上好難扮野

I slept across 3 seat on Y class from UK to Hong Kong on mid-Feb before lock down. My friend was in business class same flight but it was full, and he could not slept as comfortable like me, lol.

你一坐底人地會問「請問係唔係X先生」咁對座位對人頭，所以係冇可能。之後又比你揀定嘢食，食嘢果陣仲會主動攞啲酒嚟問你要唔要添飲上機前又狂飲，會上癮

其實如果窮人想充大頭
買里數坐商務係好好既方法
旺季都可以$5000再加約1000稅來回日本
隨時仲平過用錢買經濟既乘客

利申用自己里數，旺季次次都換到位

第一次坐飛機嘛
以為好似大陸個啲垃圾高鐵咁求鳩其坐

邊間咁柒會問個J客請問係唔係X先生？
未比人投訴過咩
不嬲都係Good Morning Mr.X

同空姐坐埋一齊 定一張椅空姐同你一齊坐

反正冇人，瞓哂成排，爽過坐j class，膳食除外

空姐黎講算樣衰

訓得平既J點都舒服過瞓成排既Y喎

唔係Welcome aboard Mr. X. It’s happy to see you again 之後佢自我介紹咩

就算係77w a330中間4個位瞓晒都唔係真係話好舒服
瞓低咗個seatbelt就唔多啱位 空姐又一定要你帶
然後你想轉一轉身就會覺得好似會跌落地咁
更加唔好講如果係瞓緊三人位 除非你得米五
如果唔係你就要屈住個身瞓

話好過J嗰啲通常都係未坐過J喺到打J

差唔多啦
但一定唔會係問你Are you Mr.X？嚟做greeting

如果佢咁問我 我一定屌鳩佢

你鄉下喺支那東北？

SQ SIN KrisGold Lounge 係街市但都叫有位坐, BA T5 Galleries Lounge 係連位都冇要同人爭

上次搭cx中間魚骨位同老婆左右掉轉咗黎坐，個空少都好客氣咁黎firm我地係咪一齊坐

日本🇯🇵

山頂別墅都有部分無人住,你唔偷偷地走入去住

空姐有曬first 同J class 既name list係飛機
嗰個位本身係無人坐佢一睇個list就會知

次次同定仔飛都坐商場

未坐過J，但有次試過買Y因為航空公司超賣免費upgrade左我去PEY
結果我比左PEY個位比我老豆坐，佢年紀大又係長途機打算比佢坐得舒服d
我自己後生仔一名坐Y都冇問題

有啲大陸人兩公婆book一張Y一張J
然後中間不停換人坐個J位
或者一家三口老豆老母J飛小朋友Y飛
然後要求比個小朋友免費坐J
最後係老豆老母是但一個同個仔調位

BA 係得T5 lounge正
啲機舊到

Qsuite望落真係唔錯，最正係價錢唔貴
我見有時做優惠，來回歐洲坐J連稅都係2萬樓下

佢應該真係未搭過business
business D空姐會認得你係邊個
仲會同你傾下計問下你有咩需要

有時會坐喺隔離幫你落食飛機餐嘅Order
甚至會拎埋嚟俾你睇過先決定
艙務長又會走嚟同你講幾點左右會到埗

講起seatbelt其實J係咪唔多理起飛降落時候seat同seatbelt
我坐大部分都唔理咁，有次見有客訓平到降落

是

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

慘過返印度

Cx一定唔係 你個位一定要較返直 著返綠燈先得
坐過qr又真係唔多理

同你調返轉
去英國去程business訓咗5個鐘
回程econ霸咗3張凳不過係咁醒

哇咁你咪好撚威？

你個名

我通常坐空姐對面,如果有問題就幫手開門果D

個位又闊D
起飛降落同佢面對面

係好老尷
所以我通常聽住歌訓教

試過相反
買咗商務但係走咗去econ坐

唔緊要啦
上次同你搭同一班機 我坐左機師個位

上次去KIX J class得我同mommy
我地入咗lounge食到好飽
所以我哋兩個一上到去就話唔食飛機餐
但隊crew冇嘢做 不停問我要唔要食嘢飲嘢
真係好鬼煩

孝順仔

但佢哋全部都好後生喎 仲笑到四萬咁口

好老尷...

塑造51成為另一個支那禁語！

CX Lounge有幾難入

柒

難過pp lounge少少少少

坐j想入lounge食份正餐一定係揀QF
有即整叉燒飯 上次去仲有牛腩麵 番茄雞扒
Cx啲j lounge多數得啲refreshments
難聽啲講句 pp lounge嘅熱食都好過cx j lounge啲熱食

一路都冇入過qf lounge 以前飛親qf都冇好嘢 對qf有啲恐懼

笑到我牙都甩
肯洗下錢公屋仔都入到 lounge 啦
公屋人上人

我同機師坐

坐空姐大比

起乜鳩

個frd諗住同我坐點知check in話full左, 有no show可以補飛 2萬左右
上機見有人no show問過hkg to syd 要 1萬5 usd

唔記得咗好似飛多幾次就入到

Silver就入得

你係咪印仔分身

其實點樣先silver 到

我

好似真係冇睇咁緊seatbelt
不過上次降落嗰陣有檢查清楚係咪真係回復原狀先....個燈未show佢都唔走

儲夠300Club Points咪有留學歐美嘅，一年來回2轉都夠喇

其實我建議去pp first最好

開門

樓主係咪未坐過

去旅行 一直都係坐business 用miles換
開頭就覺得幾過癮
坐多2次已經麻木左
服務其實唔係話特別好

唔該師兄

逃生門個到

當時全架機full load
張PEY位連我都唔知點解可以擠到出黎比我

周圍都見到你嘅

是
平時都係行路去旅行

可能有PEY再up上J囉

我唯一一次PEY就比人up埋上J
關西機返港真係full到....

一年來回兩轉*商務

人上人？得淡笑，淨係識得拎政府資源

孝子

真係周圍都見到你

長途機無business 都可以打橫訓曬econ 3個位
算係咁

centurion白金區域變左街市將好耐啦ching
多人到痴線
plaza premium lounge係百佳惠康
centurion係citysuper

依家我都好少入啦 咁Q遠
真係寧願入business class lounge好過
反正我搭econ都入得 又近
最多去centurion攞個movenpick即走

小弟是窮撚 諗住今年飛JGC攞個半永久藍寶就算
希望今年年尾飛到日本 最好就7月前

qsuite好正 好彩有儲開AM可以換

買里數同埋酒店points
抵玩

其實我覺得搭J麻煩之處就係背囊唔可以放凳底，成日要除安全帶攞野都幾麻煩